（鬼滅）覺唔覺炎柱好似...

覺，好似，藍到仆街

dnlm睇完翻唔到轉頭

似黑色四葉草果個多d

自膠 五先o岩

真 都係親中大陸開鋪發展